一面之緣 vs 一個都不能少

邊個難唱啲

應該係一個都不能少難過一面之緣
因為克勤首歌係慢最少一拍，joey果首快咁多，就咁計連唱字數黎判斷邊首難啲唔夠公平

成年前嘅post

如果唔係有回覆通知我諗你都睇唔到我回呢個陳年post

好感動 終於有人回呢個post
可能連登太多00後無聽過一面之緣